99%睇甜故既人都係毒撚

😇

你?

係

lihk其他巴打們就應該係個1%
不過樓豬就99%裡面